我們認為，共和黨領導人必須在向公眾傳達的信息中明確否定選舉陰謀和暴力，以結束這一切。 我們是否進入了一個政治暴力的新時代? 肖恩·林2021年1月7日|Vox 
 “我們拒絕、譴責和譴責古巴政府機構在對話和承認異議、活動人士自治、賦予少數群體權力以及尊重人權和公民權利方面的無能，”文件說。 聖伊西德羅的絕食抗議，不讓哈瓦那睡覺|Maykel González Vivero | 2020年11月30日|華盛頓刀工 
 這可能會影響民主黨人推行更激進議程的程度，以及共和黨人在多大程度上認為特朗普主義已被否定。 在競選的最後15天裡保持清醒的8個建議|內特·西爾弗(nrsilver@fivethirtyeight.com) | 2020年10月18日|FiveThirtyEight 
 ProPublica的responseProspect誤導性地暗示，這個“一個消息來源”否定了我們文章中所有歸因於他的多條聲明。 一家連鎖醫院說我們的文章不準確。 它不是。 | 2020年10月12日|ProPublica 
 如果這樣的政策或做法存在，它違反了抗議者的第四修正案和正當程序權利，應該立即廢除和否定。 晨報:巴里奧斯的另一個潛在違規|Sara Libby | 2020年9月25日|聖地亞哥之聲 
 證詞包括兩名被告，薩拉姆和懷斯，他們出庭否認自己的供詞。 中央公園五人組的神話愛德華·康倫| 2014年10月19日|每日野獸 
 但美國可以與葉利欽合作，儘管他選擇了一個會“否定他的遺產”的繼任者。 “弗拉基米爾·普京都怪這隻喝醉的熊|埃莉諾·克利夫特| 2014年4月22日|每日野獸 
 他們會做出一項勇敢的行為，推翻德國60年來的戰爭罪行判決嗎? 如何嘗試納粹|理查德·拉什克| 2013年9月6日|每日野獸 
 加拿大必須否定衝突雙方的極端主義。 加拿大如何應對殭屍威脅? 大衛·弗拉姆2013年2月16日|DAILY BEAST 
 我不僅不把自己歸為“出生論者”，我還特別用兩本書和這部電影否定了“出生論者”的論點。 2012年9月4日，梅根·麥凱恩與“2016:奧巴馬的美國”導演迪尼希·德索薩交談 
 我的老師——《瑞典憲法》的作者——理想的革命家——他會譴責我，用行動否定宣傳嗎? 無政府主義者監獄回憶錄|亞歷山大·伯克曼 
 但是你，我的普羅旺斯啊，不要為那些不認你和否定你的言論的兒子們而煩惱。 查爾斯·阿爾弗雷德·唐納 
 他不是被呼召去否定偶像崇拜，而是奉神的命令去一個未知的國度。 歷史燈塔之光，卷二|約翰·洛德 
 經常發生的情況是，人民太容易跟隨煽動家，拒絕和嘲笑誠實的改革者。 兩大共和國:羅馬和美國|詹姆斯·漢密爾頓·劉易斯 
 布魯克納姆太太沒有否認這個幻象，這似乎就足夠了，她的客人高興地又跳了一跳。 尷尬時代|亨利·詹姆斯